ive仔有乜資格玩o camp?

仲要周街走嘈住晒

T shirt ive 個字又勁細加收收埋埋

某商場同時見到Kong U大大隻字

D大學生又靚仔靚女好多

IVE仔

又係你

Sorry囉

的確，我行過見到
我自己都忍住笑，但我拖住隻狗就忍唔住嚼吠佢地
正宗人唔笑狗都吠

你班友讀ive但又私縮唔敢比人知

大大隻字寫住ive起件tee啦笨

你又唔敢

但又要起條街度嘈起度鳩叫

有乜值得你地咁開心玩o camp?

有無諗過你地將來搵工

d老細睇都唔睇就掉左你地份cv

就算比你見工都會狂壓你人工

慘無人回
我幫你推

LM等睇I大仔出黎打飛機話自己世界第一

淨係件tee搞到你有呢個諗法？

電競界kongu嚟 尊重下好喎

ive 工程就黎升u 點睇

有料就直入U啦

點睇...

人地搵100萬就四年

你搵100萬就要五年

你既智力分唔出有無分別？

人地老母生個好仔

你老母生個on9仔

你既智力分唔出有無分別？

Ive仔類比模式

樓主 我唔係屈機男 #40470 簡介:

於高登經常扮有錢佬教化眾高登仔做人道理, 被會員 米已成炊 質疑其有錢背景, 及後屈機男發明捐錢比賽及第一次敗走退出高登 (但事後依然有鬼鼠上高登)

屈機男 敗走後在連登重新插旗, 廣納信徒, 繼續以有錢佬姿態教化蒼生...

會員 米已成炊 狙擊趕至, 我唔係屈機男 發起第2次鬥捐錢活動, 並再次以敗者永久退出連登為賭注

今次結果更加柒, 自己開盤自己潛水, 會員 米已成炊 不戰而勝

今日走數狗 我唔係屈機男 #40470 言而無信又再一次上水...

關你撚事咩

Ocamp好應該收皮
根本係畀機會獸父獸母
揀女揀仔來淫亂派對
某U嘅大O直頭係畀班左膠揀卒
做社運乞衣繼承人

本身係摺友玩ocamp都一樣摺，
想出pool，識朋友同扑溝使咩靠ocamp。
有色心無色膽，
係要巧立名目玩ocamp啲淫賤遊戲
去接觸異性身體
虛偽

啲asshole/ive仔真係好撚唔知醜
靠走後門入u仲厚住臉皮咁問人點睇

有ive仔升u之後做ibank
有ive仔讀到拎獎學金讀oxford
有ive仔讀到最後做havard professor

點睇？

又係都市傳聞
你揾到實例再講啦

你都on99
哩3個都係真人，我熟既人黎

你就真係on99啦
攞唔出實證嘅話
我話我有個相熟嘅鯨大仔前年成功登陸太陽都得㗎啦

呢d 信唔信咪算lo
不過ive 仔普遍係廢，但係都有唔少卧虎藏龍

我5會post 佢地出黎，擺佢地係Risk 到 lo

個人井底，睇咩都井底架啦

>不過ive 仔普遍係廢
咁我不能否認的確好多唔係好正常既
有D 直程係狂躁，精神病，自己係公開場合同自己講野。

其實仲有好多係中間
不過大家都tend to recognize 最top同最廢果D

老老豆豆，大學咪一樣入左U後既hea 精

人嘅水平總有高有低
公開試成績同讀咩大學的確係指標
但如果到出嚟做野幾年，
都仲剩係攞呢兩樣野嚟自豪，
即係你呢十幾年嚟最大成就係讀書個陣。

如果你覺得公開試入UGC好難，
咁Asso同High Dip都唔會易，
要科科成績B+/A-以上，
即係present同考試過8成，
GPA過3.4先有機會interview，
之後就要睇interview表現。
而家仲要cut sf，
同埋師資同個畀分制度差咗好多，
所以唔會叫人讀。

我唔係屈機男
哩條友成日出膠post 第一次睇果時對佢認真左

Agger

同有D 人升唔到大學，但中學讀名校。
幾十年後仲proud of 自己中學讀名校。

升左大學/Alevel會考DSE成績係一種成就，但過左好耐之後仲成日提住打飛機，好可能係成日係到懷才不遇又或者冇更大成就。

再加上，人人對成功定義都唔一樣。
人各有志。

你讀Ive?

q=cv

關唔關你事?
我整係記得你U grad 仲搵 12k ?

我

IVE BA

你點解唔敢正面回答？

我準備讀Master

>IVE BA

屎忽鬼，搵鬼信咩
你高登果邊D 都比人起哂底啦

quality = CV

做保安

你30歲以上
係鬼做保安